(嚴正聲明)暴力示威源於警方2014年傘運扑頭, 至今從不制止, 成為常態化, 瘋犬症

(嚴正聲明)暴力示威源於警方2014年傘運扑頭, 至今從不制止, 成為常態化, 瘋犬症

警方由2014年至今從沒檢討警棍扑頭此等致命武力暴行, 特首, 律政司, 保安局長, 警務署署長一直縱容, 從不譴責, 下令警方停止暴行, 至今警察暴力執法已成為常態化, 瘋犬症

政府包庇警隊違法行為, 帶頭破壞法治, 當市民目睹法律不能維持社會公義, 只好自行尋求公義, 暴政出暴民, 扑人頭者, 人亦踢其頭

警方暴行有政府包庇, 不受法律制裁, 市民還手則要面對各種控罪, 所謂法律已淪為政權統治工具, 示威者戴口罩隱藏身份無可口非, 法律並無公義

2014年警察扑頭 > 2016年旺角騷亂示威者掟磚 > 2019年警察開橡膠子彈射頭 > 示威者圍毆落單警員

政府若再不制止警方暴力行為, 雙方有人死亡只是時間問題

若林鄭月娥珍惜警員/市民生命, 請立即制止警隊暴行

暴力示威起因源於2014年警察扑頭開始, 若警方回歸基本, 執法時嚴格遵守使用武力指引, 同時配戴委任証, 接受傳媒, 社會大眾監察, 律政司不濫用過時法例, 使用合理控罪(非法集結), 示威者根本無需使用暴力, 躲於口罩背後

致前線警員, 若珍惜自己生命, 請以行動明志, 向高層施壓, 發出聲明

推

同意

香港警察
正一垃圾